覺唔覺林鄭次次出黎9up前有條友「唔好意思，我地遲咗xx分鐘」好撚搞笑

賤女人連對自己遲到負責任say sorry都做唔到